iPhone X 爆mon, 整定換好？

整返後短時間內再爆再整定換好？換嘅話，X or XS ??